對付雙子座最有效方法

忽冷忽熱

就係唔好做信星座嘅死弱智

雙子座好難攪

雖然星座撚係戇尻弱智冇腦
但係做乜要攪埋一齊?

所以要釣佢引

一時好緊張一時又唔在手就攪掂